根本連登仔都係和理非，廢老先係勇武暴徒

以後咪再分和理非同勇武

在座各位都係和理非

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

求下大家行多步，俾人踩到上心口啦

今晚出嚟啦，唔好等聽日啦

咁人地無野輸

班狗又唔會拉佢哋既

班廢老又真係爛命一條

廢老從來都係暴徒, 佢地睇電視見到黃絲會咬牙切齒, 開口埋口叫警察殺晒班示威者、用坦克碌死班人等等
政府同班黑警要靠班咁o既廢老撐你話幾撚荒謬